呢隻支那妹 我願意畀夠500起佢雙飛

【首都專線】北京高考增設英文口試 提高學生語言能力

都算幾順眼 可以一戰

ok wor

如果日日百五個係佢就好了

條女犯咗國安法

1000

未犯 同我做咗愛先算犯

又學洋文，習大大唔識英文一樣做最高領袖啦

學哂鬼佬嘢啲精髓 再來光復我們的偉大蛆國不是更好嗎？

霍哥嚟？

我出400

係囉
佢係北京咼?
後面居然有啲咁既旗

1條女點起雙飛?

咪做爛巿

做乜學英文

四十年前可能有得諗

100就算啦
依家支那咁多企街任揀

咁樣衰

收皮啦！
如果佢係港女大把狗沖
可憐蟲

pig nose

$400
加1舊環吹

屌, 中國人喎
大大枝英國旗係sofa

咪On9 啦.
500蚊.. 睇佢家底都不錯.
佢調返轉比1000蚊. 插你屎眼啦

咁都500?

巴打去馬